十一間大專院校校長聯署信

聯署叫學生唔好去元朗

Dear Students,

We are all very shocked and deeply saddened by the incidents in Hong Kong last weekend. We also note that further activities are being planned in Yuen Long this coming weekend. As the situation is still evolving and can become extremely volatile and dangerous, we want to make the strongest plea to you to stay away for your personal safety. Please take good care of yourselves.

If you need help, please contact your Student Affairs Offices. Please be assured that we will do our best to take care of those in need at this difficult time.

Heads of Universities / Institutions

Way KUO, President, City University of Hong Kong

Roland CHIN, President and Vice-Chancellor, Hong Kong Baptist University

Fai-Chung HU, Deputy President, Hong Kong Shue Yan University

Leonard CHENG, President, Lingnan University

Rocky S. TUAN, Vice-Chancellor and President, The Chinese University of Hong Kong

Stephen CHEUNG, President, The Education University of Hong Kong

Adrian WALTER, Director, The Hong Kong Academy for Performing Arts

Jin-Guang TENG, President, The Hong Kong Polytechnic University

Wei SHYY, President, The Hong Kong University of Science and Technology

Yuk-Shan WONG, President, The Open University of Hong Kong

Xiang ZHANG, President and Vice-Chancellor, The University of Hong Kong

(Listed in alphabetical order of names of universities / institutions)

笑撚咗
咩野叫 "the incidents in Hong Kong last weekend"
講句terrorist attack in Yuen Long好難?